波台係咪咩狗竇都有人狂負皮

阿狗係

每個cm都有

利狗果邊10秒就有
條友痴能線

bot黎

你地唔支持咩泰獨立

熱狗都有

仲以為係利迷子負皮阿狗狗竇

鏝都有啦

我都以為係阿狗
但佢地爆閘果陣講佢地果邊都有

依到都有

賊喊..

呢到都係

車狗都有

依度幾秒就比人負評

一路以為系利

港超po都有

sorry all 手足

阿狗冇咗

哦負皮數快到

痴能線我好痛牙 吾好甘拉

成日啦屌

搵個手足去時事台道歉啦, 痴撚線我就黎比人負到喊出黎

就你啦

連狗要清算波台

連狗死全家

4秒就有

就黎走
驚閪

testing

11秒

6秒就有啦

車狗俾人負咗成日

痴線

米蘭都有

五秒

禾多狗都有

連狗我屌你老母

阿狗果邊最少
最有可疑

屌你個個回覆都有一個負皮
似係BoT

快到

4秒3個
獌迷子清白

你仲快3秒

Testing

（笑）

喊左 咁大個仔未比人咁樣羞辱過

而家唔敢入狗竇

已經7個負皮了
COMFIRM 係阿狗

Cls

咪撚負

係咪自己人搞自己人呀

負皮者世代做利狗

我正評左你, 唔想做利狗, SOR

利狗承認責任?

+1

屌 撳錯
好撚賤

喂喂喂做利狗有無咁失禮牙
得我有正皮

即刻正皮左

我支持清算波台嘅
咪負皮me >.<

橙

拜狗都有
講真我地投降了 再係咁真係唔敢討論

痴能線
姐係利獌都唔關事
再捉！！

會唔會係籃波狗

系猁既問題

比人咁搞咁大個仔都係第一次

搞緊抗爭

我屌你老母
咁快5個
利狗係拉登泥都唔係
屎蟲黎

你仲快4秒2負皮

再係咁波台好快散

我愛中國

快到咁
仲唔係連尼狗

可能真係bot黎
邊有人咁得閒
分分秒秒wo

支持連狗

一個post都話
個個post喎

真係bot 黎

一陣4-5點見真章

d利狗玩人形蜈蚣

Bot既話點解得做利狗果個有正皮

拜狗都有真係痴線牙

我俾架正皮

係，其實幾個月前已經有

屌你老母

真Bot黎
咁唔洗討論了

係

連狗

連狗弱鳩智
夠薑就禁負皮去廣告呀笨柒狗

講得好

連尼狗我屌你老母🤒

拜狗幾個月個陣唔似係bot
隔一排先有

Ok 多狗做

日職冇

回家啦

好快有

阿仙奴17-18吹水區都冇事

cm正負皮真係好撚on9
Facebook咩屌你老母連狗

123

三負皮了

好耐冇見

係咪疤狗做架
得疤個區係多正皮

咁得閒
呢到唔是馬德里😆

連尼住成功了, 波台狗互相猜忌
唔團結了

系

賭波po冇

😨

On9先玩負皮

以為猁撚咁得閒添

25秒

test

你以為唔係猁撚咩

Test

.

入猁迷子數算了

留意到阿post冇咗

應該是bot黎

免費打手黎

講到好似會少忽肉咁

連尼住要清算波台了

禾屌你牙

LM

屌你真係秒速負皮

阿post留言0負皮

Confirmed

cc班細蚊仔訓哂

死阿狗低汁到

屌你即刻負我

出黎牙閪佬

禾知錯啦

牙和

租

牙Joe是始終是最好的

仆街阿狗真係一個負都冇

雲加搞革命

有負皮喎

負皮=同意占士係世界第一攻中

ching識波

ON撚9分身

負皮=林祖舜世界第一

秒負左

連尼住可能係世界上最好嘅Admin

點解你....

波台有愛系列 每一個post都禁返正評

仲有冇

一分鐘

y

仲有

04:15

起身屌閪啊

?

訓左了

又負評返

7個正皮

有答案

波台終於到比人清算既時候啦

啲廣告

負評= mamamoo 宇宙第一

正評=mamamol is g

Yes

收聲

正皮：死熱狗所為
負皮：死猁狗所為

負評了

死利狗低汁到